九巴宜家仲有無roadshow睇？

搭親咁多架九巴既電視都黑哂無野睇 好似都一段時間

明明以前有roadshow睇下解下悶

啱啱出冊？
恭喜曬